我有一個女朋友，佢個名叫《連登》

連登生日快樂~~~